除左鏝城 你地全部都冇資格笑痢狗

波台學人講資格論
笑柒你痢狗咪笑柒你囉
獌狗就唔撚笑得? 你都on99